聖誕節係屋企既人入黎講低你做緊咩

我先，玩緊pokemon金版

死毒撚

打飛機

準備訓覺，聽日返工！

seed定老母

睇鬼片

打工仔悲歌

戲院同女睇 定 屋企電腦睇先? 好大分別嫁喎

溫書！屌佢老母

溫書

落街買宵夜

啱啱睇完Love Actually